連登萬歲！高登？執咗佢啦！

香港生死存亡之秋，最強的網軍，最強的奇招妙計，全部來自連登。

公開高官地址、發信去各國政府、取消佢哋護照、投訴違反人權公約、寫英文信去國際媒體、去中銀歎冷氣，呢d一切都係連登仔做的。到真係要召集人馬落場做嘢，亦都係連登仔主導。除咗做鍵盤戰士網上兇狠，實際要拋頭露面嘅時候亦唔會係輸。
我以最誠懇的態度多謝呢班世界級鍵盤戰士，你哋先係主宰時代嘅大軍師。時代巨輪轉動，完全係因為你哋嘅智力同奇策，多謝你哋嘅亂up，香港d港豬先可以覺醒，我哋先可以仲殘存一線生機。自古英雄出少林，鍵盤戰神出連登，請受小弟一拜各位戰神。
作為一個稱職嘅老屎忽，當然要懷古一吓。
10多20年前，高登仔就是叻同醒的代名詞，全世界媒體都有記者上去高登搵料。如果高登力量仍然存在，今次反送中入面，應該可以見到高登仔嘅足跡。然而，所有鎂光燈都係聚焦連登，高登？WFC！
『高登已死』已經講咗唔知幾多年，來到今年2019，完全可以蓋棺定論。事實就係，曾經人才輩出（包括痴線佬）嘅高登而家只係一次死水，admin團隊繼續請人自己同自己傾計係無補於事架！有料高質嘅巴打一早跳船去Facebook Youtube LIHKG啦！

呢個時代仲睇緊高登的你只係廢柴老屎忽，你只係跟唔上潮流嘅loser，嗰度冇活力同創造力，響應時代號召，你應該摒棄高登以後改上連登。
身邊有人識牙joe，多年前曾經進諫過佢，仲有其老闆。
友：『你咁落去實執笠。』
牙joe：『我每個月收緊幾十萬廣告費。我哋d客想要實體雜誌，嚟緊我哋會出埋紙媒。』
友笑而不語，心諗呢個管理層根本就完全唔了解市場同User Generated Content嘅運作，鬧都費事。然後就有了《巴絲打》果本垃圾。當然後來呢本咁垃圾嘅雜誌－目標只係俾牙joe自己打飛機－只有失敗收場，但近年佢又開始諗埋d屎橋。

話說四月時呢條友懶好笑咁喺愚人節當日話要推出『膠幣』要同user分廣告費。當時夥拍一間科學園嘅公司話會出隻crypto，間嘢叫hkcexp。
事隔兩個幾月，當然係乜都冇發生啦。

呢間hkcexp話係crypto交易所，但從來都無聽過人用。去佢公司網頁睇睇，陰功囉，除咗同高登合作嘅new之外就係2018年底上線嘅news。到底有無嘢做架？ICO又無，交易量又無，做咩交易所？正常人開隻ERC20駛幾耐
？再睇吓個facebook page。

嘩都有成900幾like，唔算多，ok啦。但d post真係全部都係對空氣講，想搵個post有like都完全搵唔到。你係投資者，想買crypto唔通真係夠膽幫襯？我呢度講定先，呢個project如果真係推出，大家要小心，個格局真係唔多正常。以下純屬猜測，係鳩估，大家留意返。
第一：正常coin上交易所一定係搵大交易所
簡單理論，當你賣奶粉，你會唔會唔去百佳惠康上架，就去d細雞士多上？去細雞士多上嘅原因好簡單：
上架費平
大嘅超市對你嘅號召力存有疑問
搞果個都覺得唔會賣到
當然，上大交易所嘅審批複雜，需要嘅資金又多，所以，垃圾coin想cap水係冇咁易架，睇吓幣少隻FCC就明啦。

第二：食尾水
當你都知盤生意唔sustainable，唔可以繼續搵食，作為一個老細，梗係想cap埋最後果水收割剩餘價值啦。part住個細交易所，枱底嘢就好多嘢都有得傾，瞞住其他股東，用高登個朵賺一筆枱底收益都唔係唔可以操作。呢個交易所個壇實在太奇怪，我咁講都係合理懷疑。再一次講，純屬個人臆測，毫無證據可言。
結論係千祈唔好信高登！
再講一次，時代嘅風已經轉向，網絡輿論已經由年輕人接棒，高登已經完成其歷史任務，林祖舜你自己收皮啦。

完全同意

都唔講今次運動其他出名少少USER NAME
淨係一個"我要攬炒"都贏九條街啦

bb kingdom, u 汪先係主力, 連登仔9up就叻

不割蓆不分化

無啦啦分化連登同高登做乜
識上一定係上香討

無啦啦做咩要分化？不分化呢？

不分化

鍵盤戰神出連登

不分化 高登連登巴打都connect

我地連登仔同高登仔一樣最愛國愛黨架

明明全部都係bk discuss 同 uwants嘅功勞，而家竟然畀連登收割

連登冷氣軍師，冇人出㗎

連登仔呢幾日都去晒動漫節，無人出過嚟